[有甜]盗亦有盗 [我係一個溝女王，我最勁既係溝人地條女。]

小弟第一次寫文，有好多規矩都唔係好清楚
希望大家多多支持 如果有人睇就放多個前傳交代 點解由一個毒撚變成一個player

盗亦有盗 ，替天行道，被我偷走的總有原因。

1,[玩家 玩家]

我就叫張衡，22歲。我愛情裏面我係一個player，係讀書方面係一件垃圾。依家讀緊HD，日日都唔自己做緊乜，除咗溝女。

但同好多香港人一樣，都係比呢個社會玩緊。

玩家被人玩 諗起都覺得好笑..

唉 好眼訓 一打開隻眼就咁光..
老母：喂 你今日翻幾點架
我:哇 屌 9點半 仆街喇今日八半堂

我即刻起身洗個面，就衝咗翻學..

一返到課室..果然同我諗既一樣

Miss yuen:又係你啊 張生 尋晚又去咗邊到蒲啊？
我:冇啊..尋晚做project做夜咗姐..sorry啊miss 😘你唔會鬧我架可
Miss yuen:快啲拎份note坐低喇 唔好玩miss啦

之後我就行咗過去班男仔個邊到坐
喂 大佬 點算啊 佢又唔理我啦 肥仔祥説著

今次又咩事啊 睇過..
我一望 哇 都係一啲司空見慣既對話，我心諗呢啲濕鳩對話 人地緊係唔應你啦..啊唔係！應該係唔識應先啱 我呢句當然冇講出嚟喇 以肥仔咁無信心既性格，聽完表面一定點頭話明，之後唔知sad幾耐，最後只會影響佢心理質素。。咁條女一定溝到香港正式回歸中國都未溝到..簡單d嚟講佢係情場上面係一件連兵器都冇既士兵

續..

2.[師父]

我散略所有會影響佢嘅心理質素嘅說話。同佢講:其實你覺唔覺得你問嘅問題 人哋好難去覆你？好似做問卷咁。即使人地想覆 但係都諗下點覆你，不如試下轉個方式去學下同女仔傾計，例如開下新話題或姐係啲對話入加下[你覺得點？]睇下會唔會好啲？肥仔祥一路點頭表示明白。仲有 肥仔你唔應該太專注係一個女仔身上，你試下一路同其他女仔傾吓計先啦。

肥仔祥:但係..但係我淨係鍾意佢一個..淨係對佢有feel，唔想溝其他女。。。

我:屌！死蠢我個出發點唔係叫你溝其他女啊， 係叫你透過同唔同女仔溝通去練下個心態。你唔覺你對佢特別緊張同唔識講嘢既咩？(事實係佢對個個都緊張) 第一樣！我要你學識！

放鬆

肥仔:知道師父！
我:唉

唔經唔覺就差唔多落堂..係落堂既時候見到肥仔對住部電話偷笑咗下..我諗佢應該自己覺得開始同佢溝通到。

落樓梯既時候，我見到同班同學嘉靖對我冷笑咗下 先講講嘉靖，細我一年，五官端正，169左右，最重要係有條修長靚腳 剩係隻腳都玩成兩晚 外加36c雙球仲要本身唔肥真係正宗既腰幼波大。諗返起都扯扯地 硬件就不得了，唔知軟件係點呢

續